(紅土) 發夢聽日班黑警會射催淚彈入紅磡殯儀館,亂咁拉人 拉埋喪禮既黑衫人士!!!

班黑警亂咁射催淚彈落民居 老人院 餐廳 ，佢地隨時射埋入殯儀館都唔出奇 到時衝入殯儀館見到喪禮入面黑衫人默哀既都照拉 你地班友仔如果要搵地方避風頭 千其千其唔好去殯儀館

千其千其唔好去殯儀館樓下引班黑警上黎如果唔係班阿sir夜晚會比鬼搞 到時新聞頭版報 防暴警大鬧殯儀館 到時就仆街啦

建議警察嚴正執法 拉曬下面班黑衫暴徒

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

阿sir敢唔敢入黎拉人啊？
夜晚你全家會比鬼攪架喎

人地最後一程真係唔好搞啦

死人都搞

[提前打底] 大家要對817 818 中共臥底可能嘅行動有所準備

我住殯儀館隔離

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）